我阿媽又學人睇叱吒，一路睇卻一路大聲講電話嘈撚住晒

佢呢個仆街全無公德心
搭親巴士最中意在車廂飲食
而家完全唔理會嘈住人
十分鐘前已經話「好啦聽日先講」
而家仲好撚大聲講緊